打機 12k list 幫手睇睇

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-8600K 3.6GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $2310
主機板
- ASUS PRIME Z370-P II ATX $999
顯示卡
- MSI GeForce® RTX 2070 ARMOR 8GB GDDR6 $4799
RAM
- Corsair Vengeance® LPX 16GB (2x8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - Red (CMK16GX4M2B3200C16R) $1400
火牛
- Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU $399
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
SSD
- Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD $659
機箱
- Corsair Carbide Series SPEC-05 - Black $399
散熱
- Noctua NH-D9L Low-profile Tower CPU COoler $420
total : $11880
主要拎黎打pubg cod mh 之類d 大作

newegg black Friday i5 9600k $19xx

係咪一個月後？

開始緊

咁我想問呢個組合有無咩大問題？

推

換過隻機箱
Corsair 呢個系列啲箱又柒又廢

先得果6C6T
如果係我就用amd
2600平成千，加埋唔洗買cpu cooler
慳返千幾
FPS用2070幾乎冇乜分別

仲要6C12T，多開勁你幾條街

4k 咪冇分別

full hd 都係intel 有優勢

有無推薦？ round 500左右

見過鬼怕黑 硬係覺得am4 d 板好差
有個fd 1700x ＋ x370既板 技嘉 and as rock都會成日出現藍mon memory management error

打機要穩定
一定用煙
唔好用ryzen 1代同冇x版本 ， 你話如果用黎剪片渲染果D 就唔同

我以前部腦係1800x + 1070 打lol先得110-250左右fps 一打團得70-120左右 非常唔穩定 lag到爆

我而家換左9900k 超到5g + 4300mhz ram+1070有300-500fps
鎖144之後 無論打咩團 都穩定143-144 未跌過落140
pubg同mhf都多左20 fps以上 非吹水

如果打機用ryzen 用2600x起 超到4.25g
唔好買2600 一定穩定唔到4.2g

我用緊2k 144 mon

ryzen同intel打機真係差好遠
粒9600k 超到5g 打機虐殺ryzen
乜撚野多開勁 多你老母 睇唔到巴打話用嚟打機咩 連登仔仲係咁sell人買ryzen
答非所問

咁多位 有無咩好case 推介？

FD教

11k 先8600k

其實OK架啦

宜家D火牛咁平

超唔超得上 4.2+ 全憑運氣...
我 2700x 都上唔到
最盡 4.15ghz

班撚屌駁唔到就負皮

條list 可以點改善？

又有花生

好橙